[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [521] 無人抽新龍

誤中1001

棄game

60幾抽中

40抽畢業

4張單抽券畢業

連登個個都係歐洲人？

龍pick up本身易中過人pick up

13 張單抽劵中左

依家曬命係咪唔駛扑？

唔使 都冇人玩

d幻神 大大們係咪已經棄晒

有新post啵
Btw 7抽中

犀利

仲有無新手？

新手玩兩日都爆機，咁算唔算新手？

請問新手要做咩 爆石打珠升建築?
暫時都係抱緊大腿打奇美拉
5星龍重覆係咪食左佢?

另外仲有冇活人團收人
入親都一堆10天以上

玩咗幾耐？

一個星期左右

我哋呢邊仲有1位，但其實同盟都無咩用

古戰場即將降臨

有冇人帶打高火牙

想問下 忍 有冇升3隻既必要

登入下拎下獎勵?

你控3隻人物？

想問埋點farm 英雄P 好d

想問下D 重覆5星龍 係咪食左就OK, 唔洗KEEP
AI TEAM友用4星攻擊龍?

非限可以食自己,一食就滿突更佳 如果做唔到滿突咁可能擺係度俾隊員用會好D

收到

全員帶活動卡

民房先跑右下、右上，最後才輪到最左。原因是下一階段會出現兩隻獨眼在左下與中間。他們會朝最近的我方物件扔石頭，因此在最左邊進入下階段，才能攔截到雙獨眼的巨石，保持100%據點血量。

2、 民房拯救完畢記得要踩點，可以獲得增益效果。而先跑右下民房還有個原因，那便是踩點後可以知曉所有敵方位置。

3、 6：30之前打完會有隱藏boss，這傢伙積分最多，高達300%。怪全清完以後注意別馬上進到下一關，要記得去左邊民房打boss。

做足完場有11萬p

多謝大佬 好詳盡同有效率

lm

唔想玩了 有無 Ching棄驚

賣帳有意dm
差唔多齊限
要有嘅龍都有
tg:ivan10505

岩岩回鍋
我想問下FEH個合作d角色值唔值得抽
岩岩抽中左新龍

值

比前晒命比人屌到仆街

想請問哩家打街場 ex同連鎖ex 係咪都係計自己個隊？
ex唔駛同屬嗎？

計自己
多數都係第一EX唔計屬
第二EX計同屬
除左少數角色（主角團）唔計屬

如果你暗隊齊人
第時想單刷超光之類
其實都可以升
除非你有黑龍 新年豬龍之類代替
（兩隻都係限定）
毒攻龍都得但效果無咁好

火劍：目前火屬最強輸出
冰槍：速刷真火，但呢家打真火無咩用
皇女：速刷光牙真光，但暗屬大把人用唔一定要佢

你諗下值唔值
定係等埋part 2先算

明白

有冇巴打幫我過第一次超風,我火紋劍

超風唔係是但打都過到咩

勁

回家未

野團好難過...
我都想搵人過超風
識拉頭

冇呃人

其實咁樣唔係好事

請教一下
咩配置？ 用咩符？

1補不死鳥 朱古力 龍化符
3打手事出 聖城背水 火燒符

有冇四veronica 20秒過光超

巴打過到未

皇女咁渣 高級就得

可唔可以幫我過一次,想升把太刀打水牙

你搵到多2個巴打咪得

count me in

過唔到
野團啲人好難夾
超火超水啲血倒水咁野團火力夠都話易夾
超風要成日避招好易有人出錯
我超光都係單刷自己過
可能要學埋點單刷超風

3個人拉1個街人得唔得

屌佢老味打到噪底,有d根本唔識打,連個出招次序都唔知,出隱形白風仲企定定打,9000幾戰一開始核爆秒左,班垃圾都唔知做乜撚野

超風我早一兩個月第一次過關
打左兩個幾鐘先過到

Sor law

龍係咪一定要瑪斯配佢？得黑炎用唔用得

終於野團過咗

無瑪斯就用花開/阿波羅

師兄好似好勁 想跟你學野

an機 有冇辦法一機兩號？

有冇野打

想打咩

幫禾過超風

我都野團過左

1000萬英雄P
都1場10萬左右都要100場
無得Auto仲要係咁走嚟走去 幾分鐘先完到一場

Kt仲有玩

有 但Hea玩
啲超乜超物刃牙好多未打
Auto同抽嘢多

新角色皮亞尼 提基 庫洛姆

有新消息46mins都冇人回

要復活了龍肥

點解出chrom唔出ike

想要lucina多啲

想要camilla多啲

最想要corrin

完全唔知係乜水

嗨

琪姬

2日得4頁 係咪就執

Bye

食屎狗
姐弓70環呢

係

完了吧

開個垃圾槍
拾柒

好

del jer了

得返4萬幾石

有喜悅
有沒人想G

me 想G

無石啲初始acc係咪無大量槌仔

一抽xx

仲以為會開光頭刀70環,點解要開風槍呢隻萬年雪種

垃圾驚

唔記得抽邊次龍絆日出左呢隻new真係屌出聲

等左好耐

開完都係垃圾

冇有尼德霍格auto隊 share

要自己龍化，oj?

any ok

想要哂

重拾興趣未

今日出水牙喎

準備auto了

好
等你貼隊

有攻略未

暗隊過左中級
留名高級要咩角

高級都過左了

有冰山要用

帶我

咩角

有人過左了 8"06

個折磨其實咩料

CLS

傻仔先用風隊打水屬

變darkgaylia lost

今晚8把oj?

NOT OJ

竟然唔係夏龍

中級有冇auto隊

我用auto 高光牙隊過到

見到卡基大大文

D520 升滿建築or 610唔滿建築？

人權角寡婦

唔想整614被佢

完!

on9 game 用暗隊auto都過到水中牙

暗隊>all

高級成日俾豬隊友夾死

呢隻角有咩咁特別？

中級係最低難道要手動先on9

水牙洗唔洗用補師

1 技用血換全隊可stack既血甲

邊有咁多彩珠

要

S大大再也巴e巴都唔同禾玩 唯有自己solo

.gun

真最愛龍肥

.gun 場都未入過

懷念龍肥POST溫馨farm既日子

入谷找溫暖....

用咩卡

+++

洪流過唔到

Thx

5好solo 一齊打

Sure
去睇有咩位會死 而家要清毛
但入霧嗰到auto可以自動避

都係刷咗一把先

試二人玩？

你開 未團體完成過

4366242

我用3隻？

你用 我帶隻劍唔work 太遠

啲箭計人頭

5819245

睇黎局我升黑人弓

我冇得用3隻
除非你冇哂ex

定你控隻dps? 我會冇哂ex

好難玩

你2隻可以用4ex

企遠少少就唔跟我

應該控遠就帶遠 點返房簡角

星期四帶我開荒ok?

放棄了

冇4個巧難玩

四人應該仲難

點解要係星期四

放假

Solo都係6分半鐘有得1.2x速 即係5分鐘多啲
以後solo算

冰冰未100%穩

落冰山嗰陣用盾就穏

你卡定拉

生命值接

點擋到2下

試埋1.5x速了
人手速會開始跟唔到
淨係快1.2x 30秒

我之前有斧冇槍
開完盾即變龍
第一下接完之後用龍回血
如果補個加防cover唔到第二wave就會死
所以落冰山嗰陣要碌開用盾
同埋冰山之前有次氣爆要一中即回血

之後換咗刀斧槍
我相信而家就算冇盾只要第二wave之前係滿血就唔會死

仲有個方法係變龍同龍技其實可以擋紫
不過要好啱時機
之前見真光用忍技接咗光爆全隊ai都冇事

勁 學到野了

Carry未

pm

等carry 未入過場

今日唔知會唔會公佈part 2 d資料

會啦
不嬲都係提前一日

差10場就搞掂第一把

tiki幾時出

水基中了異常有什麼影響?

係咁2抽下啦

冇資源升槍槍了

我都冇資源升弓弓

有新野抽未

聽日
上次龍絆日終於用到熊爺抽蛋法抽到火龍

真 做完日任10抽中要熄番驚

我整左俾nigga

水牙 折磨有什麼影響

524刀定 614刀勁啲
驚ai成日用s3

Nigga弓

我問刀

Ai應該524

不過除非AUTO到 如果唔係就唔整住

出新角都冇人討論 回不去從前了

本來諗住退 無on幾日 點知岩先用送個20抽抽到新龍 即刻練下水基先

啲人唔見哂

仲要分part 1 part 2

你都消失咗好耐喎

變咗做cd rom

水基幾好玩, 無話近戰遠戰邊個特別難玩.
最難P2跑紫色一字炮

冇弗雷亞

抽到光法收手鳥

虹流炒車率200%

冇寡婦好難單刷

@E包 我轉左e隊幾快同穩 冇炒過

哪有風刀

換白毛/黑人應該都得

無補無刀
全部d524?

520

我換另一隊快得少少

呢個要識放山先快到

已經有人AUTO到不過好似唔穩

痴線 單機易打咁多 今次掉番轉中牙用毛高牙用體算

冇龍係咪冇可能gun

有auto 隊++++

之前刷完首抽就無玩
今日開返有成十幾張十抽卷
抽咗兩張中咗fjorm,ezelith,lily
仲有隻水屬龍
仲抽唔抽好？抽中重複有咩用？

今日開新pool

水牙巧巧玩

需要清毛

用左3萬7石先中一隻

DON巴又呃

100抽乜都冇

等PART2

琪姬好正

260UP先齊

光法冇得唔抽

克屬13.3% 唔係20%

未打活動

30抽中晒兩隻

竟然一抽中

有得直接買角

200抽中三隻火

終於可以有未亡人

10000石+2張大卷都無新火紋角

而家晒角唔會比人block啦？

130抽一彩 又要中龍
死仆街驚

點刷虹珠先高效率啲？打１０場高級先得２，３粒，點升環同建

想請教單刷個陣點放冰

等有活動先打

周埋個浪個方向係跟咩定

近戰堆既10點鐘方向

有冇片睇下點單刷

有d 似風牙 過到p1 就基本過到
不過野隊通過率好低

單刷最快3:5x... 暫時

要幾條 滿破龍？全524？
thxxxx

3:32

暫時呢個陣最穩 助戰拉隻補就ok

隻風刀放ai係咁死 ching點玩

諗唔到可以點死

試咗十場 隻ai風刀成日開二技企定定食招

唔好拉太遠 同埋食招唔係秒都實回得滿血

你係咪頂配？ 我隻風刀配隻0突新龍食一招就死，同埋打得好慢

配芙蕾亞 冇既話血龍/平衡龍都得

咁隻奶配咩

一樣

兩個活動都要自己手動打真係地獄黎
明明feh入面都有得auto

冇風刀，局長得唔得？

無風刀就用風法

我見水牙可以auto，不過用霍普

超牙

中

今次無90攻龍都唔使指意入場

Farm定40把614

慢慢換614開始愈打愈快

醉曖龍絆

4把 休息下慢慢打

.....

有auto 隊未

半auto

一陣就3分內

其實即係2分鐘

我想問夏儂第2張護符用咩好
上巴哈睇多數人 都出SL/5星毒符
但我2張都冇 已有劍專4突

PS新入坑玩家

又自私打

用四星毒特攻符

新手入坑點樣組隊好

咩係SL

有無配置分享

你琴日未玩？錯過咗個池

今日岩岩玩

建議買石頭號/有FES暗角既ACCOUNT

之前mon hun張合作活動符，連擊會加攻幾好用，暫時絕版

原來你指strangeland

任務細晶一次過拎哂冇得做日任

無就唯有用主廚果張
少過70％血無爆擊

買左個900抽號 係咪一次過抽哂佢 抽左d正星都唔知邊隻好用

等下個月fes抽

用夏龍配隻突滿忍 升劍建築 暗塔，一兩日就可以打到中光基。三四日就高光基

有無人刷水牙

偷刷夠未

F5等房號

你刀定弓

都duck

2個招街？

ho

你刀開

水劍 1000

Gun

水劍1000

想4了

笑jer 水劍1000 禁錯制

巴打仲打唔打

唔打了，thx

@GTRJ

我夜啲打11-12點，OJ ?

嬲

又做咩

熄wifi

想問哩力光武指邊把
整左幾把都唔得.....

升把弓先 等等禾

要5星

打得了

冇電了

咁完？
Btw龍肥post有愛

又一把 整咩好

射左好多俾你了

齊8把未

未 要返去農風牙準備超級了

師兄醉曖龍肥

啱啱果場，糖水冰左，但唔識破冰，結果自己死左

我第一把風614都未整到，可否繼續打

輕輕A一下就破了

A左都唔破

風同弓有幾多個建築？我隻黑人滿裝得9953

差唔多啦
你614定524

614啊
我見d人可以去到10100
我應該淨係差泳裝個個建，無理由差成150up戰。。。

我524都9951...

你知唔知屬性建maximum 40?

冇彩g

彩g?

除咗最近常駐個35lv活動建之外 仲有邊個

我攻防都少咗5%....

Ching有冇換新牙建 好多人唔記得換

換咗 滿晒

風除咗 將心願寄於天風之外 仲有乜

屌，未答左你屬性祭壇，有無升盡

呢個建舊趣活動上左35lv

而家開新70環都冇彩G升 玩完鳥

我戰建滿晒啦

我啲建滿晒啦

到底我差幾多個活動建

差馬戲泳裝，仲有一個風建？

師兄屬建全部40LVL了? 900甩大彩G

仆街 幾時開咗40

@明石巴

話時話s巴去咗邊

已經8把收工

彩G去邊刷。。。 無晒

之前MH活動有大放送 而家要等

前嗰排掛住玩森友會 無開過龍絆

換風刀定暗奶好

仲課金?

換咩好!

2隻都必要嫁wor

2選1牙 點算

奶奶囉 冇奶奶auto唔到

KK 聽哂ALEX大大話

冇奶冇刀冇fuck你亞點揀好

On99

奶冇下位取代

sor

暫時最快2:44 唔知聽日可唔可以2:30打完

收到，等Part 2大爆死完睇下歪唔歪中先

有冇大佬知寡婦點組全暗隊打哂五屬寶龍？

用法克頂隻短o5ok?

55應該輕鬆 60可能危d

又唔係auto有咩咁危

sor 以為講緊auto 5危了

ALEX BB 其實隻夏儂點玩架

請問邊把
我整左把光5星武都唔得

唔該晒

終於4把，唔刷了，就無體

想買個現時進度+ 齊角既acc, around幾錢到

玩不下去了

典解啊

??冇用熊爺大法

中級大把人幫你過

凌晨5點仲龍肥緊 CHING先係醉曖龍肥

sleep is for

mh3

頭先都係抱大腿先過到， 打真光要點先過到如唔join 野團

新火劍係咪必抽？

舊火劍好似仲勁

齊角

抽唔到馬爾斯 想入手真風龍同風牙應該練槍慕定新火劍好?

千祈唔好
咁你連低階場都入唔到

練主角/ 三星火法仲好

冰姬打超火 一張王冠 另一張係咩理?

唔work wor

力架弓點樣暈超龍

冇100%抗就得

S2 儲力？再s1?

LIHKG同盟招人

新手回坑
點解我隻角升爆Lv同環都係得四千幾戰力？
協力見人地都係七八千
普攻同我出技一樣咁大力

係咪招人
求位

儲力果下暈

建築
龍lv同親密度
武器
護符
加值

師兄又去巴哈威威

聖城收到的委託
MH限定背水
通常係呢張+勇冠/新娘
無一兩個人帶新娘龍化唔到

法納夫幣差兩三個
打咩關會易跌啲？

如果玩得耐或者買acc
萬聖路恩最好
易升易用易搵隊

打手黎講最尾都係要整D524同614
高風龍 - 高水龍 - 高火龍 - 超火龍 咁打
打左超火先入到野團打高風牙同超風龍

入門黎講高風龍好低要求
三星法或者主角用奇美拉都farm到
無咩技術要求

但loop完一輪之後返到超風
用劍要學拉頭 技術要求高d
風牙用劍就無咩壓力

得咗

太遲玩 無大佬帶 超咗隻力架好勁

巴打遲D帶我打

this ok嗎？

點都唔係高進度account 武唔齊 龍幾多突冇show 似昆水多

好彩上黎問問

好似今日有新嘢抽

mo石石抽

熊爺大法

太愛龍肥 做唔到

抽未

中左!

bye

超得有咩好選擇
水刀 / 水短勁唔勁，定係揀返風槍？

用咩卡 比埋ok?

有未亡人同BUFF刀未

yes

揀特別ex角先

老夫已成為盟主

點解

係咪散盟了

應該係

like what ?

點解歧視老夫

G持老夫SH到S bra回歸

???邊個歧視

唔想玩，每日都唔多想做

冇得auto好難搞

80抽先得一隻希莫鳥，完了吧

佛心game
輕鬆全中

300抽先中

U4mk

U ar

好明顯就係你
幾耐冇ON過龍絆?仲唔係去溝女?

收到風, 唔ON龍肥既4MK係去左溝女, 有ON龍肥既4MK係已經溝到女

原來你已經溝到女

係你呀4MK, 禾不嬲都唔係MK

禾都唔係

仲未被你地carry超龍

就唔到勁角冇女女同我玩

第三把暗614了

暗鬥技勁on9
全部抗麻

官方建議: 暗隊打哂5屬算

幾時curry 禾

鬥技場好似意外地幾好玩

屌打咗幾場終於過 點知5:01

全暗呀

無夏農無計

師兄冇夏濃

係 隔咗成年係夏農fes抽到法克 下年應該抽得番夏農

不過無所謂 我呢啲實力派 抽唔到一樣屌打啲關卡

勁 我都成日係巴哈睇師兄既攻略

我都係

lihkg果然高手如雲
我仲未打,點跟

近排愈來愈多人棄坑
抽唔到又棄關卡太易又棄
仲要玩左勁耐齊角齊武既老玩家

每隻Game 都係咁架啦

因為隻game其實都唔係岩岩出既game
估唔到都出現咁既情況

有冇防衛戰5分內隊抄考

同人打就OK

想知solo點打

都係連機打算打夠10場就算

呢隻驚都算易追進度，幾時入坑都得

點賺錢最好?

打高難度關帶錢龍

再再打哂雙1000萬未

ff?
雙50萬都未有

鬥雞場點打300秒...

今次龍肥post應該一個1000萬都唔會見到

淨係打咗火屬初級....

我本身都唔介意農少少 點知一轉就要你SOLO 打J咩...

好彩ALEX巴叫我揀暗奶....

Part2可以團 唔好賴

真
咁你1000萬未

想留返d俾人賺

唔好話300秒 過都過唔撚到

夏儂法克黑皮弓仲有隻奶奶 可以4分!

暗點打??

5g...未試住
隻水牙掂都未掂過 難唔難?

唔好扮新手

堅未掂過

你hea玩/半棄??

棄就沒可能 係無啦啦俾人拉去玩夢幻模擬戰..

想跟了

水鬥冇暗奶300秒唔到

佢1000萬比100粒彩珠咪好

100粒當我乞衣?

你又啱喎, 成副身家得400粒, 剩係升左2個風建, 仲有5隻想升70環, 真係好缺

升咩建要彩珠

全祭壇36-40要900粒彩珠喎清

邊到搵到咁多

幾時有得升

而家咪有得升

超得咪有

龍叛

唔好帶補咪有300秒

全風隊都可以300秒

真係而家先知

師兄做咩唔POST 5屬純色鬥技5分台影片上巴哈

呢個係乜水

因為做唔到，無咁多勁角，雜色就得

屎

得1把614, 諗緊升單眼妹先定兔槍先

G大佬回歸未

佢龍叛

可以輕鬆auto 有咩所謂

有穩既Auto隊了咩?

7,8成過到 我可以接受 返工開住手機掛左2把出黎

po隊未

水牙黎？

系牙

是咪4星風劍果隊
果隊要賭冰河

Mo

無劍牙

4星都mo 點搞牙

超完未亡人冇弗雷亞

次次新池幾抽齊咪無

block jer

G錯了
呢隊好似要打5-6分？

auto理得佢打幾耐2倍速咪3分幾一場囉

會盡快抽到

血龍都duck 不過疊防慢jer 翻船機會大d

有攻嗰隻技能累積龍，可以一試？

應該會死

兩隻SS可開局？但手殘揀錯5星

一律建議石頭號/首抽號

如果買，要齊邊幾隻角先有人權呀？

暗屬3女人

夏濃 法克 寡婦

最後5屬都有一隻可以團隊打到超龍/牙牙既角色
剩低既關 而家暗隊應該可以打哂5屬

我都係新入坑, LAY 3隻好似要上70 環先勁
新ACCOUNT 應該冇咁快有LAY D 資源

復刻活動單人完全打唔到最難

楓師兄

冇法克，點算

皇女都大大力 係煩少少

有夏濃寡婦其實都已經跨屬打哂

呢兩隻都有，要研究下先

暗隊忍龍好似都好重要下

掛完8把 又養生了

我都無四星劍 所以一鋪水人高都未打過 風70環都未升

新手想問下LAY 家 珠同翼兩倍UP 係咪最抵打?

Don巴幾時得閒99毛水牙

6把only

ching可以人手刷 唔使風劍

夜晚！

盟主帶刷

幾點！

可摸耳換Alex巴做盟主，壓力太大

呢輪忙

5摸耳

支持

有沒有反對？沒有，沒有，沒有，一致通過

英明

退盟 BYE

挽留

想另起糖水大聯盟？

想跟

抽到乾哂先中埋火劍

ii咁快614

差火劍 追5追好牙 onj大大

追爆

ok 留石等fes

614整邊把好
已有614風弓

好耐無見牙肥

...A大大好串...

風既524弓同614分別大唔大？諗緊整唔整614

Peter哥

大

咁整咗佢先

今日好熱鬧

拾

乜原來風屬得一隻風劍限

遲下開超牙, 瑪斯+馬爾斯9成係人權角

chrome唔得咩？

邊隻係chrome

庫洛武

真係咁勁咩, 冇乜點見佢game play

curry禾水牙未啊

9:30!
btw你又中火劍.gun

冇姫琪

有冇人打真風超級，街場d人係咁死

點解唔打水牙打超風？

水牙左左啦，不過真風超級未破關呀。
唔殺龍唔係龍絆

大家好
我係龍叛

老夫幾時出手，細佬可以做補

又溝女

已經唔識打

杉田要做好多好多前戲
跟住bk一野600萬
為返dps好低但係爽 好似係

咁女僕呢

係喎

有無ching刷風高牙

老夫大大呢

樓豬，我到了，你在哪

屌你係咪睇完酒店

我份人好守時

有冇刀手大大carry

火房

shit, dis con

sor, 電話, 火入

休息下先, 謝carry

馬爾斯最好配瑪斯？

通常送個張10連3金7銀, 好易中WO

唔信，尊哥開70環斬死一切

又要升城......

街場啲人要派膠可唔可以早啲派
次次清哂Wave出埋最後隻嘢, 就一嘢衝入Boss房
又哂咗幾分鐘時間

咁姐係要點打

最後個隻唔知乜先最值Pt，殺埋其實都係好快
正常係殺埋先再入Boss房

未試過直入喎 以為有咩特別野

講緊新防衛戰定舊？

盟主 舊冇得組人打

sor, 禾柒

聖王子的偶像點先有得打

次次都有

邊個wave?

打晒咪有 出係門口 我唔知點先冇

座城門口？

Boss房門口

要5分鐘內清場先會出現

收到 solo成日過5分鐘

用咗之前個account玩咗幾日
考慮緊買唔買個石頭account重生

有幾個問題
1）唔計高難度副本 FEH呢啲event多唔多要手動？ 我見佢復刻同新果個都係手動關先高效率啲，唔係掛機就解決到嘅農..
2）啲石係咪留返龍絆日抽晒佢最好效益？
3）係咪從來都無保底揀角呢樣？ 只有直接買？（如夢幻特選）

1）今次FEH 幾多手動，平時活動 通常唔會太農。玩到咁上下wave 活動就auto得
2）除非有心愛角色，否則係，因為6%補box 幾好
3）yessssssss

想問連登有無同盟？

有
不過同盟其實冇用

係咩名， 想一齊圍下爐， 由開服玩到而家都好似無咩作為

依家渣住隻風槍打水牙冇人要

慢3弓小小姐，好過林右同其他啦

呢度有冇巴打周回高水牙嫁？

想約長期定期團刷齊 8 把。

8900戰見到都冇人要

70環無9000係衰d既
信心問題

差啲龍建 好難升

差少少就畢業了梳 超風牙吧

好!!!

回鍋撘單問, 有冇啲可信ge tier list 可以參考?見好多都唔update

終於打贏水牙

睇模擬器輸出榜就最穩

都好！

刷多3把風法杖就畢業啦

黑雪g

冇晒石啦

任抽架wor

用熊爺大法算

即係pass

G持

畢業！

開服玩到而家都玩到勁廢，好似練錯曬甘

勁!!!

都係跟操鮑學嘢

開服到而家一條滿突龍都冇 難D幫

暗隊都有兩隻突滿，一隻尼德霍格， 一隻摩利支天， 有隻忍仲差一粒金剛晶就突滿，想等下次龍伴日抽法克， 夏儂

上面我同你相反 好似咩都有但沒打高難度
戰力永遠突破唔到7500 沒朋友玩

Auto爆機都得啦，得116lv你應該無咩玩，正常玩幾日都有110lv

咁快做咩
之後有咩目標

Hea玩活動唔解？ 有個巴打玩左2個月仲高lv過你

月底超風牙wor ching

你岩

呢幾日農一農高風牙啲金牌出嚟先，以妨到時升620要大量金牌

btw 鮑哥有冇速刷高風牙隊伍推介

3舊火紋劍1補最快

i mean單刷

咁高級.跟...

有冇人carry 我水牙

單刷有d慢

記錄下第二年繼續醉曖龍肥

終於有水70

老屎忽刀要凍傷自己

原來有得長駐25%攻

之前活動hea 玩同無解任務

唔好再quote

升未 你最愛

升到一半
睇下打活動夠唔夠金紙

計埋活動都爭一張

老屎忽稱

一抽唔中

玩龍肥既唯一動力mo la

原來夠
但冇哂金晶

仲有沒有人玩

有無團打高水牙，我用黑叔叔

點睇新角觸手同龍騎女人

玩具 不過cy角就要allin

輕輕十抽中女人
完
等fes

點解ching可以咁愛龍肥

點解ching可以5愛龍肥

半棄了
fe前後都係打得5m分
ching有緣再見

我好似4m都無 都係解日任only

2邊都係得1m

傻仔先打

4星風劍先係真人權

我有，升埋50環，但係我堅持手動刷8把

我堅持一星期打一把

我係打死都唔會玩掛機流，技術型玩家嘅堅持

gun左

真係慢 試下其他陣先

第一個星期打多咗
可以抖三個禮拜淨係開箱

隻水刀要用抗異常先可以加住攻變龍

師兄罵得我好岩 諗起咁早掛哂8把真係傻仔咁

跟唔到

金紙要慳住用，唯有用毛打

缺金紙開服玩家

仲有幾十張，但冰槍，瑪爾斯，皇女都未上70，要慳住駛

點解要慳

回家了

冇錢再課，每個決定都要考慮清楚
(升左單眼妹投資失利)

再大大又扮，唔知有幾多把614了

有圖有真相

中水牙有冇得auto?

有

求其黑人弓，單眼妹，單眼佬，白毛都得

兩個近戰好易死，睇嚟環等開新嘅70環先單刷到

又賴單眼妹

冇課即係啲證係免費送
可以任升

連登咁樣 睇黎超風牙禾都要街場乞食

準備好3瑪爾斯一弟補攻克超風牙未

冇劍614

勤力d咪有

木屬升邊幾隻好？

有馬屎報定名先

隨時見佢地單機超風人

幾時carry水牙

自己一隊玩auto. 寡婦應該用邊條龍？滿突+30%vs 0突+20%

加儲技好似好啲 突滿更好

聽晚

....

hi 小jj

抱抱再再

886

ching ho ball !

自動過到水高都仲未人手過到一鋪

新果兩隻勁唔勁
之前合作活動百幾抽都唔中嬲到棄左驚

留石唔好抽，又唔係限定

十抽中兩隻又回鍋了

呢隻驚要驚一排先會抽中

唔係限 等龍胖日先抽

農高風牙農上癮

師兄咁勤力.gun

無瑪爾斯sad

其實街場刷都要3:20以上，咁單刷都真係唔算慢

3火紋劍1弟補比盡都係1幾鍾

有冇咁快

未試過?
黎唔黎場

無火紋

舊版，依家出左龍絆火龍仲快左同穩左

係幾快！街場易唔易組到呢隊同打到2分內？

基本上唔會見到出風
算易組隊

可以JOIN嗎?

可以,提供GAME NAME

有幾多位
我又join

整突滿奇美拉武要1500萬..
點先最有效率刷錢？

帶錢龍刷錢關 / 刷各大高牙

3個位,留GAME名

同盟ID:74149412

15100143044
Aiden
要等24個鐘

有啲難

申請左驚名叫牙隻

暗隊唔洗3分鐘打完垃圾game

carry未

有曲未

各位大佬， 想問呢套陣可打寶龍全屬到lv 41 嗎，想拎金剛晶. 同埋想問有咩方法可快速擦錢，做把奇美拉都要成二百幾萬，而家成副身家先得五百幾萬

刷虛空換錢一定最快最易，順便刷埋+珠

thx 師兄， 想問打寶龍係唔係要用戰友助戰方法， 如果無戰友無水鎗係唔係會收皮， 好多問題想問，如果有tg group就好喇

gun糖水大大用暗隊過到了

堅on9，我用水隊點過都過唔到，用暗隊即刻搞掂

想問係咪有tg谷

換晒嘢之後今次個event值唔值得刷？
依家虛空無奇美拉就無乜嘢好打咁 （勁嘅又唔夠打 cheap嘅又好似無乜用）

刷完金證同要既野就刷虛空儲定d料同+種

一隊打全屬, 要靠腋夏儂喎
有埋寡婦就全屬50無問題
BTW, 無副團長? 練好可以換走隻補佢
家康同副團長都帶埋毒特攻, 咁都過唔到應該無計, 去打高光牙拎武器啦
但你呢4隻無人受你打, 最低限度練隻副團長先有野團受

有寡婦50環，但無夏儂， 法克， 想等出返抽過， 如果寡婦+副團長係唔係全屬都唔洗用戰友幫手都過到？

剩係得寡婦無用, 可以收埋

新入坑
淨係知要各屬練5隻，4打1補
第一個大目標係奇美拉武

但小弟實在太新，如果各屬練一隻得唔得
又應該練邊個角色，同邊啲龍

另外想問點解我見唔到啲副本有房，好似永遠都見唔到人玩咁
而家岩岩過到第八章，岩岩開始有虛空打，但唔齊隊，想痴人打但又見唔到有人開房，就算係2倍緊果啲都冇人打，應該點做，繼續抽角色抽到齊隊自己打？

「刷虛空」係咪即係有咩虛空副本兩倍就去打？

其實我都係3月首抽夏儂先入坑, 整齊左暗隊, 打到4月中已經退休MODE 高光牙同高光龍都單刷到, 有寡婦寶龍全屬54, 光龍60
火紋復刻抽埋馬爾斯, 70環左佢打緊高風牙, 下個目標就70環黑人弓, 但唔夠金紙

所以你會唔會考慮買個夏儂起手帳? 條路易行好多, 可以跨屬打好多BOSS, 奇美拉, 虛空70環BOSS(除左火同暗), 活動BOSS, 全部碾壓過

BTW, 巴哈姆特有個寶龍教學PO, 可以睇睇

首要係整齊暗隊先？
我依家刷到暗奇美拉把武突滿一把
下一步應該刷埋俾其他先再諗其他屬？

夏儂 法克 寡婦 第4隻用邊隻最夾？
附box:

4星果隻槍 寡婦帶白燕符有4星槍加防=無限回血

後面整得出4把614就法克換5星槍可以AUTO掛光人高

副團長/女王弓, 或者BOTH, 呢兩隻各有各用處, 有資源可以練哂兩隻
我推練副團長先, 因為佢放防BUFF(同時又加埋攻), 配白燕護符可以磨死哂大部份BOSS

女王弓就遠攻, 破盾,上毒 (夏儂都做到破盾同上毒), 理論上無咁迫切, 有左佢就電腦幫破同毒, 唔使自己黎

奇美拉 唔使整滿突, 打中光牙乞一把倚天劍就得, 之後再乞多場高光牙已經611, 之後夏儂自己練好D, 應該無問題可以順利刷高光牙

好 我試下先！

係，有能力就去打各高牙造614

火紋劍 光匕,火萬聖補
龍就忍同光賽

真.暗隊咩都打到咁制

但打光牙有兩個條件：
1）打完真龍
2）夠戰力

第一點係咪打任何真龍（高級？）都得？
第二點你係點係咁短時間達到？我睇返我就算突滿兩三把奇美拉應該都未夠戰力..

有瑪爾斯應該可以3分內

btw 野隊 我男主 兩馬爾斯 賽連弟最快都係2:31，睇嚟呢個應該係男豬打野團嘅極限

apply左

Ok

點樣先可以有高啲戰力 我見啲人高到50000

打齊buff

想問下大神砌唔砌到auto咢牙高水？

無咗隻最重要嘅

夏思特？

YES

1) 打中級真龍求其一隻, 去乞就得, 人地幫你解會有石, 大把人搶住幫你解
2) 衝戰力 70環一隻都8000, 我無法克, 70環左副團長同三星法, 4隻都奇美拉0突, 突爆忍龍, 其他突爆4星龍, 4隻連護符+600, 係岩岩好夠28000
建築要滿, 果陣岩岩1.5週年 全部材料3倍又狂送體力, 2星期起滿哂

師兄好勁 追得好快

S大大一天前了 好想哭

好勁

其實係隻GAME 送野送得太多, 上巴哈刨下功略好快就上手

其實都係開著部機掛材料訓覺, 每日訓醒就齊一座 不過打得太快就唔夠金紙升人...

哭能咗

我都係新入坑, 完全唔夠金鎚升建, 你爆石升?

佢係咁送架喎, 每起完D乜就又送幾十個, 我升爆都用唔哂仲有百幾剩

又或者可能我半週年開個ACC D 活動先有送金鎚

果期活動？依家乜Q都無

咁3月入坑果陣真係易玩好多, 跟唔到我條路

下個龍畔日會有夏儂？

唔係好明點砌隊

有，所有龍伴角都有

睇ex 組隊，每個角式都有兩個ex
第一個ex 唔可以重複
第二個ex可以叠

有沒有懶人包新手要做咩😂我個fd又話咩有d合作角色好勁要抽，但玩落都秒住過😂

而家只有H大大

都係跟住活動 盡量拎哂啲限時獎
除咗真龍同阿基德 其他都係秒住過

衝戰力>整武器
跟DPS表各屬揀一隻黎練

正常情況
暗:夏儂
風:黑人弓
火:馬爾斯

光同水未夠金紙玩, 唔熟, 留返D老手答

暗要寡婦，超實用
光水暫時無話邊隻特別強
但預望嚟緊龍絆日會出那個男人，應該喺光 tier 0 角色

都唔係完全無送錘嘅
一個一個咁送囉
啲人話要2日+先好用錘

暫時係升城先要2日...啲錘基本上係得個擺字
係之前升鍛造同升城先用咗啲

禮拜五大更新無人講?

有咩更

可以借招
AI加強
大部分武器普攻加強

單刷嘅時代到了

迴避無敵

想問下下次龍絆日幾時
下個龍絆日之前會唔會有其他抽池
想講隻驚送石真係送得好誇張
係咪人人都幾萬石係手等新角一出就帶走

錯！應該係幾十萬石喺手

cls 隻驚點賺錢

唔賺錢(聲稱)

之前兩個月一次 所以應該今個月尾有人既龍胖日
下個月就係龍既龍胖up

想問而家有9萬石，仲左500抽左右既卷
去到下次龍絆日係咪唔洗諗 全數all in就得
有冇話抽到啲咩角色就已經可以停

龍絆夏儂 法克呢啲

抽中要講 連埋圖
方便扑

咁都要扑，唔係個個人都齊英架咩

未中琉卡刀

課左1500石 點用最有效率？

唔好課

課左

其實都係得自選先抵課
一係你就每日用30石一抽

新手組合包 58蚊1500石喎

姐係石都係愛黎抽蛋用？我on9買左個2倍寶箱
一開始睇錯以為係2倍掉落

係 建議留番等自選

啪哂石先中多隻暗龍

整多條囉

血龍冇用

又歐

奇美拉要3屬整晒定其實一屬就夠？
好撚貴

過渡用唔使整晒，主要上614

卡大大d片既background music好上腦

工作室呢
想搵代打

工作室摺jer

你幾時開番間

S大大回歸既時候

即係冇

等h大大回龜

幾時龍絆日啊 好想抽野

LIHKG收人,有冇人入

冇

Why

You mk

ho MK

id: 89738736718
要等24hrs

留game名

mangoe

想問水角 70 環既水珠素材係點拎
打極主線very hard都無既

打高級虛空場

Auto 記得

點解lv2個個暗隊入
入去又要死撚晒

多數人水隊垃圾

用人妻+細佬補冇咁易死
加克乜野同夏儂都幾穩

正常10鋪有2~4粒

通住榮光之路

聽日個5星龍抵唔抵抽？
我新手

等月尾好過 唔好被佢呃

唔係咁抵 等龍絆日比較好

feel 到應該又係全部龍都有
只不過係普通保5*龍

明知佢會出90攻龍 等新龍

免出水法

黎緊應該係那個男人啦

Peter哥可否咖哩

反了反了

被你估到就唔係CY
你估我唔想all in

男人我OK

LIHKG收生

有冇咁多生收

我都係暗隊入痴人地roll左成個鐘先過到

有好多10日唔上清緊人

我已經放棄咗
得100石就算

唔好清算我

算啦 唔知仲玩得幾耐
希望vpn有用

Lihkg

vpn驚唔驚lag

7 hours前

岩岩退左
等24小時申請，留位

最後你了收埋冇位

刷咗300幾個風基金章，希望有用

btw 點解仲未有彩珠刷。。。

留番個名先

請問要點解

你禁mission 會跳比你睇到

新手想問下等月尾即係幾多號？儲左1萬石

2425262728293031

老任既月尾答案只有1個,係31

有咩抽咁把炮

龍絆日

有新角？

解包左係李fuck

係男人啊

好過係龍

你身處既係dragaylia lost post

我走先88

點解好似唔見哂d人
黑貓bb呢

佢棄咗驚啦

人人都棄

我而家都係做完日任就88

推爆個post邊個接1001

冇人接

996

997

998

1000